買唔到蘋果特刊手足唔洗失望

之前一個二個仆曬去買蘋果特刊
行左好多間都買唔撚到
而外國勢力times magazine 呢
今日行hysan誠品仲有8月26號出嘅times賣

封面個手足好撚型
出版左就快一個月但竟然仲有咁多本賣唔出

買唔到蘋果嘅手足可以考慮買番本作紀念
希望行過唔會仲見到賣剩咁多本
即刻同我清曬佢！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

幫推

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

612 721 811 831
P牌推唔郁